香港受颱風重創 點解大陸無人發起募捐呀?

次次大陸有事我地政府都拎住我地D錢大批大批咁捐上去!
而家到我地水浸喇?

乜鳩都無呀

又話一方有難 八方支援
又話祖國愛我地

民間捐款都無呀DLLM

自己返上去打工賺囉，關囝都係咁

支那畜唔問我地拎番錢都偷笑啦，仲諗住問佢地乞？

發起募捐叫香港人捐錢上去補償佢哋因打風嚟唔到香港鳩嗚嘅心靈創傷

口交部:不能事事都依賴政府

DKLMCFH啦

咁又係實會有藉口
再唔係777條八婆都會搵藉口送啲錢返大陸

共匪對待地方嘅管治手法係嚴密嘅監控，新聞嘅掌控，同埋言論嘅封鎖，所以你會係匪國入面見到一支燈柱有十幾個鏡頭，新聞入面永遠歌頌共匪，網上講錯嘢會有人上門拉你

呢啲只係對一般省份嘅管治

針對西藏，新疆，內蒙古呢啲非漢族地區，共匪嘅監視會嚴厲十倍，連續買把刀都要實名制，強制安裝衛星定位app入電話入面，一遇反抗即刻武警鎮壓

內蒙古喺解放初年比共匪大屠殺過一次，一蹶不振。西藏好多人信佛教，所以啲人嘅反抗方式就係自焚，對民主國家可以有震撼政權嘅效果，但對極權國家嚟講只係幫佢地鏗返啲子彈。得返新疆班伊斯蘭尚有餘力同共匪博鬥，搞到共匪要起納粹式集中營拉100萬人

好啦講咗咁耐，點解唯獨香港可以免於共匪以上嘅管治方式呢？因為共匪早就將香港定位為國家財脈，好似大動脈一樣，若失香港共匪亦命不久矣，香港係共匪無容置疑嘅一條救命繩，改革開放如是，8964如是，華東水災如是，四川地震如是，往後一切救災資金都要靠香港救返起共匪政權，從來只有香港救共匪，然後比共匪篡改歷史寫返係共匪救返你，「冇共匪照住你香港早就完蛋了」云云茲語，有一樣野係非常肯定，他朝一日香港嘅精華比共匪吸曬，對共匪再冇利用價值之時，就會即刻變成新疆式統治

???

香港英國以前幾百年的基業
比支那用唔洗20年就已經侵食左一半

如果當年香港無比中國收返 今時今日會唔會搞成咁

其實係7成

唔會

連做下樣搵中共班柒頭落黎探望下都冇